是靚午 脆炸紐西蘭深海鱈魚柳 配 青檸他他醬 配 孖寶著仔沙律

講吓味道先
其實呢間之前有極過炸魚著條
但係舊炸魚係鯰魚黎
口感鬆散又唔香
認真麻麻
見今次係用鱈魚就再試多次
魚柳有三細塊
果然肉質係緊緻好多
食落有魚香
咬落入面仲有汁
一啲都唔乾
他他醬就好似金拱門既魚柳包咁
但係無咗個種入口會辣喉既感覺
成個味道好溫和
又可以解魚柳既油膩感
孖寶著仔沙律就如常咁好食
食落粒肺泡好c伏

觀塘

準時師

開源道

次撚次唔講邊間
屌鳩你

熱氣師

BBQ

見住你買完po連登

又好c伏

今日遲咗食
Ps 今日我個飯幾多錢？

米爆拉

送唔送外賣

靚午師，btw到底係邊間

51
四捨五入收你60啦

vietnam 貨來，邊有咁多紐西蘭？

BBQC

數學0分？
定又呃同事錢

著仔師

又係炸嘢，好油膩

咁能嘈下次自己買

又話減肥
啲野肥撚到

Sor 禾笠了

Ok

下星期諗住同人去嗰邊食飯
想問下夜晚開唔開的

很好味

bbq

次次都好咪

老闆師

開

脆炸師

邊條街

雞碎咁多51蚊磁能線
金拱門食2個餐好過

幾時一齊食

收到 即刻送上來

駿業熟食市場bbq

我食俾45
我收佢51

今日啲精有渣
前列腺有問題

Seed?

奸商冗員師
賺1成半食水咁深
發過李嘉誠

觀塘邊間

打斧頭師

得咁少，係咪食左幾舊
偷食師

咁少野食夠頂一日?

忍𨶙夠啦 次次都唔開名

開名啦仆街

咩街

著仔沙律很飽肚的
仲有湯同蒜包

打咗幾多斧頭？

Bbq

夠我星期六豪食黃店

魚柳色澤金黃，一睇就知道卜卜趣好好食

又炸 好多油

是
層炸衣都好輕盈

一樓定二樓

忠實粉絲表示一睇就知係BBQ

原藉紐西蘭，游到越南比漁夫捉咗

隻豬想點

又打斧頭
斧頭師

可唔可以貼埋名同位置想試

駿業街

細食C